覺唔覺得連登有班活躍user一日出幾廿個po 唔知係咪公關公司ac 大家睇路

保持批判思考 唔好畀人咁易帶風向！

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

朝早果時好明顯

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

似係有人想洗版 洗走d行動post